批鬥成風錯傷手足 革命勿革同路人

政治潔癖，鬥黃害死同路人
熱狗態度，另人灰心

理性批評個人認為無問題，如食物質素之類，件貨物壞
但味撚再捉黃與偽黃，黃色經濟圈無偽黃一樣做唔大
用消費者力量做大個圈，迫小商戶歸邊應該都係黃色經濟圈的一種功能來

疫情期間，突然有抗爭空白
大家都多佐時間，將空白出來的空間用係有意義

Twitter戰線

Reddit戰線

Youtube戰線

追擊TVB

追擊東方

聯署

Send Email支持RTHK

Send Email屌柒選委會

叫在美香港人填HongKongers (之前睇資料應該有33萬人)

不嬲都最欣賞藍黑廢老就係講好槍口一致向外
柒都照撐

推

人地無限資源俾佢敗
真正backup 有十四億中國人

up

借位
做問卷，聚民意

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

佢地不嬲係各家自掃門前雪
你燒唔到我就話之你既心態
你當佢地係槍口對外？

push

最少面果浸你見唔到屌自己人先
放棄用腦就有呢到好

你入去搞分化佢地都會屌自己人
不過太小人你唔覺G
同埋入去搞分化的人太小

係黑警問題上依邊都無分熱狗,泛民啦

推！！！！！！

呢個你撐唔撐

大家要加油 中聯辦計謀：鬥黃 + 用情緒 同食物去分化

Push

唔止批鬥 一言堂都要改
其實做到咁同中共有咩分別